要爆升了 Are You Ready?

All in 牛牛 30000有支持 直上4幻

輸到傻左

美期跌500 港期跌幾十
代表咩 代表要爆升了

代表未跌夠

已經跌唔落

引牛